# Oi, eu sou o Daniel. O cara mais lindo do mundo, segundo minha mãe. :D

[![Github Badge](https://img.shields.io/badge/-Github-000?style=flat-square&logo=Github&logoColor=white&link=https://github.com/DSECRETS)](https://github.com/DSECRETS)
[![Linkedin Badge](https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-blue?style=flat-square&logo=Linkedin&logoColor=white&link=https://www.linkedin.com/in/1danielnogueira/)](https://www.linkedin.com/in/1danielnogueira/)
[![Youtube Badge](https://img.shields.io/badge/-YouTube-ff0000?style=flat-square&labelColor=ff0000&logo=youtube&logoColor=white&link=https://www.youtube.com/c/dsecrets)](https://www.youtube.com/c/dsecrets)

### Sobre mim
Gosto de jogar fps e moba.
Sou estudante universitário, da Universidade Tecnológica Federal do Paraná, curso Engenharia de Computação.

